# Fedora-yardimci

  Program Fedora için düzenlenmiştir. 

Pardus için Sistem bilgileri ve temel terminal komutlarını içeren yardımcı uygulama aracı.

Temel sistem bilgilerinizi, Ağ ve İnternet bağlantı bilgilerinizi, Donanım bilgilerinizi kolaylıkla görebilirsiniz.

Temel İşlemler bölümünde yeni Linux / Pardus kullanıcıları kolaylıkla sistem güncelleme, bağımlılıkları temizleme gibi temel işlemleri tek tık ile yapabilecekler.  

Geliştirme teklifleri için iletişime geçebilirsiniz. Pardus Form üzerinden de konu açılmıştır.
Pardus form üzerinden ulaşabilirsiniz. ( https://forum.pardus.org.tr/t/pardus-yardimci/26116 )

![Ekran Görüntüsü - 2024-04-15 15-48-48](https://github.com/tvardar/pardus-yardimci/assets/44139485/e1e9541c-aa4a-4abe-bdfb-89d4550fca46)
![Ekran Görüntüsü - 2024-04-15 15-48-32](https://github.com/tvardar/pardus-yardimci/assets/44139485/5fe92356-1edd-4b4b-8893-26300a005ddd)
![Ekran Görüntüsü - 2024-04-15 15-48-26](https://github.com/tvardar/pardus-yardimci/assets/44139485/ff359ad8-d042-45c6-84a3-b065f6c6c881)
![Ekran Görüntüsü - 2024-04-15 15-48-20](https://github.com/tvardar/pardus-yardimci/assets/44139485/4d2cfa19-80a2-4f7f-8832-8179cbc4d4dc)